LA而家有blm遊行

唔怪得美國啲感染數唔跌
成班左膠都痴9線

死咁啲左膠啦